grade 已出

爛

Which u

應該係紅磚

grade已出
然後沒有然後了

3.1以下
3以上

Gpa冇撚用

小廿弟暫時3條A- 1條A

You mean UE?

CB course個d科黎 反而acct得A- marketing A

間間u你讀晒咩

埋大？